<resources>
    <string name="app_name">OnlyShoot</string>
    <string name="add_fight">Добавить бой</string>
    <string name="edit_fight">Редактировать бой</string>
    <string name="add_squad">Добавить отряд</string>
    <string name="edit_squad">Редактировать отряд</string>
    <string name="add_unit">Добавить юнита</string>
    <string name="edit_unit">Редактировать юнита</string>
    <string name="attack_direction">Направления атаки</string>
    <string name="attack_result">Результат атаки</string>
    <string name="fight_list">Список боёв</string>
    <string name="select_squad">Выбрать отряд</string>
    <string name="load_attackers">Загрузка атакующих</string>
    <string name="load_defenders">Загрузка защищающихся</string>
    <string name="hp_template">HP: %s</string>
    <string name="attack_template">Атака: %s</string>
    <string name="attack_amount_template">Число атак: %d</string>
    <string name="damage_template">Урон, d10: %s</string>
    <string name="no_data_for_attack">Добавьте данные отрядов перед атакой</string>
    <string name="save_fight">Введите название боя, если хотите его сохранить</string>
    <string name="add">Добавить</string>
    <string name="select">Выбрать</string>
    <string name="save">Сохранить</string>
    <string name="attack">Атака</string>
    <string name="name">Название</string>
    <string name="attack_skill_amount">Уровень навыка атаки</string>
    <string name="attack_skill_modifier">Модификатор навыка</string>
    <string name="armor_penetration_attack">Пробитие брони</string>
    <string name="Defence">Защита</string>
    <string name="normal_armor">Обычная</string>
    <string name="proof_armor">Непробиваемая</string>
    <string name="damage">Урон</string>
    <string name="damage_amount">Количество кубов d10</string>
    <string name="constant_damage_modifier">Постоянный модификатор урона</string>
    <string name="temp_damage_modifier">Временный модификатор урона</string>
    <string name="damage_type">Тип урона</string>
    <string name="explosion">Взрыв</string>
    <string name="cut">Резаный</string>
    <string name="strike">Удар</string>
    <string name="energy">Энергия</string>
    <string name="attack_amount">Количество атак</string>
    <string name="hp">HP</string>
    <string name="evasion">Уклонение</string>
    <string name="evasion_skill_amount">Уровень навыка уклонения</string>
    <string name="evasion_attack_amount">Количество реакций</string>
    <string name="misfire_possibility">Нижний порог заклинивания</string>
    <string name="critical_hit">Критический урон</string>
    <string name="critical_hit_ignorance">Игнорирование критического урона</string>
    <string name="critical_hit_modifier">Модификатор критического урона</string>
    <string name="righteous_anger">Праведный гнев</string>
    <string name="righteous_anger_amount">Величина праведного гнева</string>
    <string name="anger_default">10</string>
    <string name="can_use_anger">Может использовать праведный гнев</string>
    <string name="can_die_from_anger">Может умереть от праведного гнева</string>
    <string name="archetype">образец</string>
    <string name="add_archetype">Добавить образец</string>
    <string name="select_from_archetype">Выбрать из образцов</string>
    <string name="edit_archetype">Править образец</string>
    <string name="random_attacks">Случайные атаки: %d</string>
    <string name="start_attack">Начать атаку</string>
    <string name="enter_attack_amount">Введите количество атак:</string>
    <string name="damage_text">Урон: <b>%d</b></string>
    <string name="affected_parts">Задеты: %s</string>
    <string name="head">голова</string>
    <string name="torso">торс</string>
    <string name="right_hand">правая рука</string>
    <string name="left_hand">левая рука</string>
    <string name="right_leg">правая нога</string>
    <string name="left_leg">левая нога</string>
    <string name="misfire">осечка</string>
    <string name="hit">попадание</string>
    <string name="miss">промах</string>
    <string name="evasion_result">уклонение</string>
    <string name="death">смерть</string>
    <string name="armor_save">остановлена бронёй</string>
    <string name="energy_arm_1">Попадание в руку персонажа вызывает неконтролируемый спазм. Все тесты, связанные с этой рукой, получают штраф -30 на 1к5
раундов.
</string>
    <string name="energy_arm_2">Рука персонажа содрогается, когда по ней от кончиков пальцев до плеча проноситься поток энергии. Рука бесполезна на 1к5
раундов, а персонаж получает один уровень усталости.
</string>
    <string name="energy_arm_3">На руке отпечатывается поверхностный ожог, причиняющий, однако, немалую боль. В своем следующем раунде персонаж может совершить только одно частичное действие и получает 1к5 уровней усталости.
</string>
    <string name="energy_arm_4">Шок временно лишает персонажа контроля над своим телом. Он оглушѐн на один раунд и сбит с ног. Рука будет бесполезна ещѐ
1к10 раундов.</string>
    <string name="energy_arm_5">Волна огня проходит по руке персонажа, оглушая его на один раунд. Сама рука будет бесполезна до тех пор, пока персонаж не
получит медпомощь.</string>
    <string name="energy_arm_6">Броня и одежда на руке персонажа вспыхивают, а его пальцы временно сплавляются воедино. Персонаж получает 1к5 единиц
урона Ближнему и Дальнему бою, 1к5 уровней усталости и обязан преуспеть в среднем (+0) тесте Выносливости, иначе
навсегда потеряет возможность использовать кисть
</string>
    <string name="energy_arm_7">С отвратительным звуком костный мозг в руке персонажа вскипает, ломая или кроша кости. Рука персонажа сломана и до тех
пор, пока ему не будет оказана медпомощь, считается, что у него только одна рука. Также персонаж получает оглушение на один
раунд и 1к5 уровней усталости.</string>
    <string name="energy_arm_8">Жар обугливает кожу и мышцы, отрывая их от конечности, обнажая отвратительное липкое месиво костей и сухожилий. Жертва
должна пройти средний (+0) тест Выносливости или получить оглушение на 1к5 раундов. Кроме того, она получает 1к10 уровней усталости и остаѐтся однорукой.</string>
    <string name="energy_arm_9">Огонь пожирает руку персонажа, сжигая плоть до самых костей. Персонаж должен немедленно пройти средний (+0) тест Выносливости или умереть от шока. Если он выживет, то получит 1к10 уровней усталости, будет оглушѐн на один раунд и останется одноруким.
</string>
    <string name="energy_arm_10">Рука обращается в облако пепла, вызывая у персонажа такую страшную боль, что он валиться наземь и умирает от шока, сжимая
дымящуюся культю</string>
    <string name="energy_torso_1">Попадание выбивает воздух у персонажа из легких. В следующем ходу он может предпринять только одно частичное действие.
</string>
    <string name="energy_torso_2">Персонажа окатывает ударная волна. Он должен предпринять средний (+0) тест Выносливости или быть сбитым с ног.
</string>
    <string name="energy_torso_3">Попадание поджаривает мясо на груди и брюхе персонажа, нанося два уровня усталости и 1к5 единиц урона Выносливости.
</string>
    <string name="energy_torso_4">Попадание причиняет персонажу страшные ожоги третьей степени и наносит 1к10 уровней усталости. В следующем раунде
персонаж может предпринять только одно частичное действие.
</string>
    <string name="energy_torso_5">
Персонаж валится наземь беспомощно закрывая лицо и вопя от боли. Персонаж сбит с ног и должен преуспеть в среднем (+0)
тесте Ловкости или загореться (см. раздел «Особый урон»). Также персонаж должен преуспеть в среднем (+0) тесте Выносливости или быть оглушѐнным на один раунд</string>
    <string name="energy_torso_6">Персонажа отбрасывает наземь; из него открытых ран струится дым. Он сбит с ног, оглушѐн на 1к10 раундов, получает 1к5
уровней усталости и должен преуспеть в среднем (+0) тесте Ловкости или загореться (см. раздел «Особый урон»).
</string>
    <string name="energy_torso_7">Жар пропекает внутренние органы персонажа, обжигая его лѐгкие и сердце. Персонаж получает оглушение на 2к10 раундов и
1к10 единиц постоянного урона Выносливости.
</string>
    <string name="energy_torso_8">Волна огня окатывает персонажа, его кожа обугливается и отслаивается кусками, а подкожный жир вскипает и сочится наружу
из-под брони и одежды. Персонаж получает оглушение на 2к10 раундов, а его Сила, Выносливость и Ловкость ополовиниваются
до тех пор, пока он не получит медицинскую помощь. Обширные ожоги навсегда снижают Товарищество на 2к5.
</string>
    <string name="energy_torso_9">Персонажа охватывает пламя, плавящее его кожу и заставляющее глаза лопаться подобно переваренным яйцам. На землю падает уже обугленный труп.
</string>
    <string name="energy_torso_10">Персонажа охватывает пламя, плавящее его кожу и заставляющее глаза лопаться подобно переваренным яйцам. На землю падает уже обугленный труп.

Происходит описанное выше, но если персонаж нѐс с собой боеприпасы, они детонируют с вероятностью 50%. Все, находящиеся в радиусе 1к5 метров, и не преуспевшие в избегании атаки, получат 1к10+5 единиц взрывного урона. Если у погибшего были
при себе гранаты или ракеты, они взрываются через один раунд после нанесения урона, когда тело уже подверглось всем
остальным эффектам.
</string>
    <string name="energy_head_1">Скользящее попадание в голову дезориентирует цель, накладывая штраф -10 на все тесты (кроме Выносливости) на один раунд.
</string>
    <string name="energy_head_2">Вспышка ослепляет цель на один раунд.</string>
    <string name="energy_head_3">Попадание прожаривает ухо персонажа, превращая его в обгорелый кусок хряща. Персонаж теряет слух до тех, пока он не получит медицинскую помощь или на 1к5 часов.
</string>
    <string name="energy_head_4">Персонаж лишается всех волос на голове, спалѐнных точным попаданием, слепнет на 1к5 раундов и получает два уровня усталости.
</string>
    <string name="energy_head_5">Пылающий ореол охватывает голову персонажа, сжигая его лицо и волосы, прожаривая кожу до хрустящей корочки, и заставляя
его выть, как раненый грокс. Персонаж теряет все волосы, слепнет на 1к10 раундов, получает оглушение на один раунд и навсегда теряет одно очко Товарищества.
</string>
    <string name="energy_head_6">Лицо персонажа плавится в огне, а глаза едва остаются целыми. Персонаж слепнет на 1к10 часов, его Товарищество и Восприятие навсегда уменьшаются на 1к5. Также он получает 1к5 уровней усталости.
</string>
    <string name="energy_head_7">Лицо персонажа чудовищно обгорает, обнажая обугленный череп. Персонаж слепнет навсегда и получает 1к10 уровней усталости. Кроме того, сделайте бросок 1к10. Выпавший результат – новый показатель Товарищества персонажа. Впрочем, если Товарищество персонажа уже было равно 10 или меньше, ничего не бросайте – все равно никто не заметит разницы
</string>
    <string name="energy_head_8">Голова персонажа лопается, охваченная беспощадным огнѐм. Это не пережить.
</string>
    <string name="energy_head_9">Вскипевший мозг персонажа взрывается, разбрасывая вокруг осколки черепа и горящие куски мяса. Владелец мозга очень
мѐртв!
</string>
    <string name="energy_head_10">Вскипевший мозг персонажа взрывается, разбрасывая вокруг осколки черепа и горящие куски мяса. Владелец мозга очень
мѐртв!Происходит описанное выше, но лишившийся головы и охваченный пламенем персонаж пробегает 2к10 метров в случайном
направлении (используйте схему направлений). Все, попавшееся ему на пути, что может гореть (включая игровых персонажей)
должно пройти средний (+0) тест Ловкости или загореться (см. раздел «Особый урон»).
    </string>
    <string name="energy_leg_1">Попадание обжигает плоть и кость, оставляя жутковатую отметину. Персонаж не может бежать или совершать натиск следующие два раунда.</string>
    <string name="energy_leg_2">Нога персонажа поджаривается, а местами и обугливается. Персонаж должен пройти тест Выносливости или получить один
уровень усталости.</string>
    <string name="energy_leg_3">Попадание по ноге отзывается мучительной болью во всем теле. Персонаж считается сбитым с ног, получает один уровень
усталости и ополовинивает свою скорость передвижения на 1к10 раундов (округлять вверх).
</string>
    <string name="energy_leg_4">Взрыв оставляет на ноге персонажа страшную открытую рану. Он не может совершать натиск и бег и ополовинивает свою скорость передвижения до тех пор, пока не получит медицинскую помощь.
</string>
    <string name="energy_leg_5">Страшный жар сплавляет воедино плоть, кости, одежду и броню на ноге персонажа. Он сбит с ног, получает один уровень
усталости, а его скорость передвижения ополовинивается на 2к10 раундов (округлять вверх).
</string>
    <string name="energy_leg_6">Стопа персонажа сгорает, плоть на ноге обугливается, источая запах горелого мяса. Персонаж должен преуспеть в среднем (+0)
тесте Выносливости или навсегда попрощаться со своей стопой. В случае успеха, его скорость передвижения ополовинивается (округлять вверх) до тех пор, пока он не получит медицинскую помощь. Кроме того, он получает два уровня усталости.
</string>
    <string name="energy_leg_7">Пламя, охватившее ногу, превращает еѐ в месиво почерневшей плоти. Нога сломана. Персонаж считается одноногим до тех
пор, пока нога не будет исцелена. Кроме того, он обязан пройти средний (+0) тест Выносливости или получить оглушение на
один раунд. В любом случае, несчастный также получает 1к5 уровней усталости.
</string>
    <string name="energy_leg_8">Нога сгорает до самой кости. Персонаж обязан пройти средний (+0) тест Выносливости или получить оглушение на один раунд. Кроме того, у персонажа открывается кровотечение, и он получает 1к10 уровней усталости. И, конечно, он теряет ногу.
</string>
    <string name="energy_leg_9">Сила атаки такова, что от ноги персонажа остается лишь жалкий клок обугленной плоти. Персонаж обязан пройти средний (+0)
тест Выносливости или умереть от шока. Отныне он совершенно одноногий
</string>
    <string name="energy_leg_10">Нога сгорает дотла, а пламя перекидывается на тело персонажа, и он умирает через несколько мучительных мгновений.
</string>
    <string name="explode_arm_1">От взрыва рука болезненно дергается назад, принося персонажу один уровень усталости.
</string>
    <string name="explode_arm_2">Сила взрыва едва не ломает кости в руке. Персонаж роняет то, что держит в этой руке. Он должен пройти средний (+0) тест
Выносливости или получить оглушение на один раунд.
</string>
    <string name="explode_arm_3">Взрыв отрывает один палец и кончики ещѐ 1к5 пальцев. Персонаж получает 1к10 единиц урона Ближнему и Дальнему бою.
Вещь, которую он держат в руках, уничтожается. Если это было что-то вроде ручной гранаты она весьма неаккуратно взрывается (см. результат «9»).
</string>
    <string name="explode_arm_4">Взрыв рвет сухожилия в руке. Персонаж оглушѐн на один раунд, а конечность становится бесполезной, пока не будет оказана
медицинская помощь. Также персонаж должен пройти средний (+0) тест Выносливости или у него откроется кровотечение.
</string>
    <string name="explode_arm_5">Порожденные взрывом осколки глубоко вонзаются в руку персонажа, разрывая кожу и мышцы. Он должен немедленно пройти
простой (+10) тест Выносливости или навсегда попрощаться с кистью. В случае успеха он навсегда уменьшает на одно очко
свой Ближний и Дальний бой из-за повреждения нервов.
</string>
    <string name="explode_arm_6">Сила взрыва дробит кости и рвет плоть, превращая руку персонажа в кровавое месиво. Он получает 1к5 уровней усталости.
Рука сломана. Персонаж считается одноруким до тех пор, пока рука не будет исцелена. Кроме того, из-за страшного увечья у
него начинается кровотечение.
</string>
    <string name="explode_arm_7">Рука персонажа отрывается в фонтане кровавых брызг. Он должен немедленно пройти средний (+0) тест Выносливости или
умереть от шока. В случае успеха он просто получает оглушение на 1к10 раундов, 1к10 уровней усталости, и кровотечение.
Отныне у персонажа только одна рука.
</string>
    <string name="explode_arm_8">Взрывная волна и осколки разрывают руку в клочья, попутно выдирая немалую часть из плеча и груди. Вопя от боли, персонаж
валится на землю и умирает в луже собственной крови и внутренностей.
</string>
    <string name="explode_arm_9">Мощный взрыв отрывает руку персонажа, разбрасывая вокруг кровавые ошмѐтки и мгновенного убивая несчастного. Кроме
того, если в руке персонаж держал оружие, имеющее источник питания (например, цепной или силовой меч), оно взрывается,
нанося 1к10+5 единиц ударного урона каждому в радиусе двух метров.
</string>
    <string name="explode_arm_10">Происходит описанное выше, но если персонаж нѐс с собой боеприпасы, они детонируют, нанося 1к10+5 единиц ударного урона
всем, находящимся в радиусе 1к10 метров (этот урон прибавляется к тому, что нанесло взорвавшееся оружие, как описано выше). Если у погибшего были при себе гранаты или ракеты, они взрываются немедленно
</string>
    <string name="explode_body_1">Взрыв отбрасывает персонажа на 1к5 метров. Он сбит с ног.
</string>
    <string name="explode_body_2">Отброшенный страшным взрывом, персонаж пролетает 1к5 метров, получая один уровень усталости за каждый метр. Само
собой, он сбит с ног
</string>
    <string name="explode_body_3">Сила взрыва швыряет персонажа на землю. Он пролетает 1к5 метров и получает оглушение на один раунд. Он сбит с ног.
</string>
    <string name="explode_body_4">Взрыв ломает кости и разрывает плоть персонажа. Он должен пройти средний (+0) тест Выносливости или получить оглушение на один раунд и кровотечение
</string>
    <string name="explode_body_5">Взрывная волна превращает внутренности персонажа в фарш и швыряет его наземь. Он должен немедленно пройти средний
(+0) тест Выносливости или у него откроется кровотечение, а Выносливость навсегда уменьшится на одно очко. Также он считается сбитым с ног и получает 1к5 уровней усталости.
</string>
    <string name="explode_body_6">Кусок плоти персонажа покидает своего хозяина, оставляя на своем месте зияющую дыру. Персонаж оглушен на один раунд, у
него открывается кровотечение, а в следующем своем раунде он сможет предпринять лишь одно частичное действие.
</string>
    <string name="explode_body_7">Нервная система и плоть персонажа подвергаются немалому испытанию. Персонаж сбит с ног, страдает от кровотечения, оглушѐн на 1к10 раундов и должен пройти средний (+0) тест Выносливости или потерять сознание.
</string>
    <string name="explode_body_8">Грудь персонажа разверзается, извергая на землю поток обожженных органов. Это смертельно.
</string>
    <string name="explode_body_9">Взрыв превращает персонажа в кусок окровавленного мяса, разбрасывая вокруг оторванные от него куски поменьше. Если персонаж нѐс с собой боеприпасы, они детонируют, нанося 1к10+5 единиц ударного урона всем, находящимся в радиусе 1к10 метров. Если у погибшего были при себе гранаты или ракеты, они взрываются немедленно.
</string>
    <string name="explode_body_10">
        Взрыв превращает персонажа в кусок окровавленного мяса, разбрасывая вокруг оторванные от него куски поменьше. Если персонаж нѐс с собой боеприпасы, они детонируют, нанося 1к10+5 единиц ударного урона всем, находящимся в радиусе 1к10 метров. Если у погибшего были при себе гранаты или ракеты, они взрываются немедленно.Происходит описанное выше, но кроме того, всех в радиусе 1к10 метров окатывает поток крови. Они должны пройти средний
(+0) тест Ловкости или получить штраф -10 на Ближний и Дальний бой на один раунд, поскольку кровь заливает им глаза.
</string>
    <string name="explode_head_1">Взрыв немного дезориентирует цель. В своем следующем ходу она может предпринять лишь одно частичное действие.
</string>
    <string name="explode_head_2">От вспышки и звука взрыва персонаж слепнет и лишается слуха на один раунд.
</string>
    <string name="explode_head_3">Взрыв покрывает лицо персонажа сетью маленьких порезов – наверняка, останутся шрамы. Персонаж получает два уровня
усталости и должен пройти средний (+0) тест Выносливости или получить 1к10 единиц урона Восприятию и Товариществу.
</string>
    <string name="explode_head_4">Сила взрыва бросает персонажа наземь и лишает его чувств. Он сбит с ног и получает 1к10 единиц урона Интеллекту. Также он
должен пройти средний (+0) тест Выносливости или навсегда потерять одно очко Интеллекта и получить оглушение на два
раунда.
</string>
    <string name="explode_head_5">Взрыв сдирает кожу с лица персонажа и рвѐт его барабанные перепонки. Несчастный оглушен на 1к10 раундов, навсегда лишается слуха и получает несколько чудовищных шрамов – его Товарищество навсегда снижается на 1к5.
</string>
    <string name="explode_head_6">Голова персонажа взрывается, оставляя безголовый труп изливать из шеи фонтан крови ещѐ пару минут. Стоит ли говорить, что
это смертельно?
</string>
    <string name="explode_head_7">Взрыв превращает голову и тело персонажа в однородное месиво, мгновенно убивая его. Если персонаж нѐс с собой боеприпасы, они детонируют, нанося 1к10+5 единиц ударного урона всем, находящимся в радиусе 1к5 метров. Если у погибшего были
при себе гранаты или ракеты, они взрываются немедленно.
</string>
    <string name="explode_head_8">Несколько неприятных взрывов отделяют голову персонажа от тела, оставляя на земле кровавую мешанину. До конца боя, любой, кто наступит в это, должен будет пройти средний (+0) тест Ловкости или быть сбитым с ног.
</string>
    <string name="explode_head_9">Персонаж во всех смыслах прекращает существовать, оставляя после себя лишь багровое облачко. Более мѐртвым быть уже
невозможно, разве что…
</string>
    <string name="explode_head_10">Персонаж во всех смыслах прекращает существовать, оставляя после себя лишь багровое облачко. Более мѐртвым быть уже
невозможно, разве что…Происходит описанное выше, но невыразимо чудовищная кончина персонажа приводит к тому, что все его союзники, стоящие в
пределах двух метров от погибшего должны немедленно пройти средний (+0) тест Силы Воли или потратить свой следующий
ход на бегство от атакующего.
</string>
    <string name="explode_leg_1">Взрыв отталкивает персонажа на метр. Он должен пройти средний (+0) тест Выносливости или быть сбитым с ног.
</string>
    <string name="explode_leg_2">Земля уходит из-под ног персонажа. Он сбит с ног и следующие 1к5 раундов может передвигаться лишь с половинной скоростью.
</string>
    <string name="explode_leg_3">Взрывная волна ломает ногу персонажу, нанося 2к10 единиц урона Ловкости.
</string>
    <string name="explode_leg_4">Взрыв отправляет персонажа в полѐт на 1к5 метров. Подъем на ноги после этого займет полное действие, а скорость передвижения персонажа падает вдвое на 1к10 раундов.
</string>
    <string name="explode_leg_5">Сила взрыва отрывает персонажу ступню, щедро разбрасывая вокруг ошмѐтки. Ловкость персонажа навсегда снижается на
1к5. Кроме того, он должен пройти средний (+0) тест Выносливости или получить 1к5 уровней усталости.
</string>
    <string name="explode_leg_6">
Оглушительная сила взрыва ломает кости в ноге персонажа и вырывает целые куски мяса, нанося 1к10 уровней усталости. Нога
сломана. Персонаж считается одноногим до тех пор, пока нога не будет исцелена. Кроме того, он должен пройти средний (+0)
тест Выносливости или навсегда потерять ступню.
</string>
    <string name="explode_leg_7">Взрыв превращает ногу персонажа в сморщенный комок дымящегося мяса. Персонаж должен немедленно пройти средний (+0)
тест Выносливости или умереть от шока. В случае успеха он просто получает оглушение на 1к10 раундов, 1к10 уровней усталости, кровотечение и навсегда теряет ногу.
</string>
    <string name="explode_leg_8">Нога отрывается от тела, извергая фонтан крови. Персонаж валиться наземь, истекая кровью из новообразовавшегося обрубка.
Мгновенная смерть.
</string>
    <string name="explode_leg_9">Нога взрывается, разбрызгивая вокруг кровь и разбрасывая повсюду кусочки костей, одежды и брони. Все, находящиеся в радиусе двух метров, получают 1к10+2 единиц ударного урона.
</string>
    <string name="explode_leg_10">Нога взрывается, разбрызгивая вокруг кровь и разбрасывая повсюду кусочки костей, одежды и брони. Все, находящиеся в радиусе двух метров, получают 1к10+2 единиц ударного урона.Происходит описанное выше, но кроме того, если персонаж нес с собой боеприпасы, они детонируют, нанося всем, находящимся
в радиусе 1к10 метров, 1к10+5 единиц ударного урона. Если у погибшего были при себе гранаты или ракеты, они взрываются
немедленно.
</string>
    <string name="impact_arm_1">Сильный толчок отбрасывает руку персонажа, заставляя его выронить то, что он в ней держит.</string>
    <string name="impact_arm_2">Удар оставляет большой кровоподтек, а возможно и что-нибудь ломает. Персонаж получает один уровень усталости.
</string>
    <string name="impact_arm_3">Попадание сотрясает руку или то, что персонаж в ней держит, принуждая того пошатнуться от боли. Персонаж роняет то, что
держит в руке и получает оглушение на один раунд. Предмет, что он держал в руке, с вероятностью 10% выйдет из строя и будет
нуждаться в ремонте.</string>
    <string name="impact_arm_4">Удар сокрушает плоть и кости. Персонаж роняет то, что держит и получает 1к10 единиц урона Ближнему и Дальнему бою, если
не пройдет средний (+0) тест Выносливости.</string>
    <string name="impact_arm_5">Мышцы и кости, не выдержав силы удара, ломаются. Рука персонажа бесполезна до тех пор, пока он не получит медицинскую
помощь.</string>
    <string name="impact_arm_6">Попадание приходится по кисти персонажа, дробя и размалывая 1к5 пальцев. Также персонаж получает один уровень усталости и может навсегда потерять по два очка Ближнего и Дальнего боя, если не пройдет средний (+0) тест Выносливости.</string>
    <string name="impact_arm_7">С громким хрустом рука ломается и повисает плетью, истекая кровью. Рука сломана. Персонаж считается одноруким до тех
пор, пока рука не будет исцелена. Кроме того, у персонажа открывается кровотечение.</string>
    <string name="impact_arm_8">Сила удара вырывает руку из плеча, заливая все вокруг кровью. Персонаж должен немедленно пройти средний (+0) тест Выносливости или умереть от шока. В случае успеха он просто получает оглушение на 1к10 раундов, 1к10 уровней усталости,
кровотечение и навсегда теряет руку.</string>
    <string name="impact_arm_9">Дождь из крови и мяса хлещет из плеча персонажа, когда рука отделяется от тела. Несколько секунд несчастный вопит, извиваясь в предсмертных судорогах, после чего валиться на землю и умирает.</string>
    <string name="impact_arm_10">Дождь из крови и мяса хлещет из плеча персонажа, когда рука отделяется от тела. Несколько секунд несчастный вопит, извиваясь в предсмертных судорогах, после чего валиться на землю и умирает.
Происходит описанное выше, но сила удара, отделившего руку от тела такова, что осколки костей, брони и одежды персонажа
разлетаются вокруг, подобно шрапнели, нанося всем, находящимся в радиусе двух метров, 1к5-3 единиц ударного урона в случайную зону попадания (см. таблицу 8-3 «Зоны попадания»).
</string>
    <string name="impact_body_1">Удар под дых сбивает персонажу дыхание. В следующем ходу персонаж сможет предпринять лишь одно частичное действие.</string>
    <string name="impact_body_2">Сильный толчок вышибает воздух персонажу из легких. Персонаж сбит с ног и получает один уровень усталости.
</string>
    <string name="impact_body_3">Удар ломает персонажу ребро и сбивает с ног. Персонаж получает оглушение на один раунд.
</string>
    <string name="impact_body_4">Сокрушительный удар раскалывает персонажу ребро. Он получает 1к10 единиц урона Выносливости и будет сбит с ног, если не
пройдет средний (+0) тест Ловкости.</string>
    <string name="impact_body_5">Приняв могучий удар, сплющивший внутренности, персонаж хватается за живот и вопит от мучительной боли. Он оглушен на
два раунда, и получит 1к5 уровней усталости, если не пройдет средний (+0) тест Выносливости.</string>
    <string name="impact_body_6">Получив удар, персонаж отлетает на 1к5 метров от атакующего и считается сбитым с ног (конечно, если он врежется в стену
или другую твердую преграду, его полет завершиться досрочно). Он получает оглушение на два раунда и 1к5 уровней усталости.</string>
    <string name="impact_body_7">Отчетливый хруст возвещает о переломе 1к5 ребер. Персонаж может остаться лежать в ожидании медицинской помощи (успешный тест умения «Медика» вернет ребра на место) и ничего не делать или продолжить бой, рискуя тем, что в каждом раунде
зазубренный осколок ребра может с 20%-й вероятностью проткнуть жизненно важный орган, что приведет к немедленной смерти. Кроме того, персонаж навсегда теряет 1к5 очков Выносливости.</string>
    <string name="impact_body_8">Удар разрывает несколько внутренних органов персонажа и принуждает его повалиться на землю, задыхаясь от адской боли.
Персонаж навсегда теряет 1к10 очков Выносливости. Кроме того, у него открывается кровотечение.
</string>
    <string name="impact_body_9">Персонаж слегка дергается назад от силы удара, сносящего ему голову, и извергает фонтан крови из шеи перед тем как упасть на
землю и упокоиться.</string>
    <string name="impact_body_10">Персонаж слегка дергается назад от силы удара, сносящего ему голову, и извергает фонтан крови из шеи перед тем как упасть на
землю и упокоиться.Происходит описанное выше, но персонажа отбрасывает на 1к10 метров. Любой на пути летящего безголового трупа, будет сбит
с ног, если не пройдет средний (+0) тест Ловкости.</string>
    <string name="impact_head_1">От удара у персонажа звенит в ушах. Он получит один уровень усталости, если не пройдет средний (+0) тест Выносливости.</string>
    <string name="impact_head_2">От удара у персонажа искры сыплются из глаз. Он получает штраф -10 на тесты Восприятия и Интеллекта на 1к5 раундов.</string>
    <string name="impact_head_3">Удар ломает нос, кровь расплескивается по лицу, ослепляя персонажа на один раунд. Персонаж будет оглушен на один раунд,
если не пройдет средний (+0) тест Выносливости.</string>
    <string name="impact_head_4">Богатырский удар почти сбивает персонажа с ног. Он будет оглушен на один раунд и сбит с ног, если не пройдет средний (+0)
тест Выносливости.</string>
    <string name="impact_head_5">Сила удара заставляет персонажа пошатнуться от боли. Он получает один уровень усталости, оглушение на один раунд, отшатывается назад на 1к5 метров и навсегда теряет одно очко Интеллекта.</string>
    <string name="impact_head_6">Голова персонажа трещит от удара, заставляющего его пошатываться в попытках справиться с отупляющей болью. Персонаж
оглушен на 1к5 раундов, отшатывается назад на 1к5 метров и будет сбит с ног, если не пройдет средний (+0) тест Ловкости.</string>
    <string name="impact_head_7">Удар обрушивается на голову персонажа, проламывая ему череп. Персонаж оглушен на 1к10 раундов и ополовинивает свою
скорость передвижения на 1к10 часов</string>
    <string name="impact_head_8">С тошнотворным хрустом голова персонажа поворачивается так, как поворачиваться не должна. Шейные позвонки ломаются,
обеспечивая быструю смерть.</string>
    <string name="impact_head_9">Голова персонажа лопается как перезрелый фрукт, разбрызгивая вокруг кровь, кости и мозги. Каждый, находящийся в радиусе
четырех метров от персонажа, получит штраф -10 на свои тесты Ближнего и Дальнего боя, если не пройдет тест Ловкости из-за
крови, заливающей ему глаза.</string>
    <string name="impact_head_10">Голова персонажа лопается как перезрелый фрукт, разбрызгивая вокруг кровь, кости и мозги. Каждый, находящийся в радиусе
четырех метров от персонажа, получит штраф -10 на свои тесты Ближнего и Дальнего боя, если не пройдет тест Ловкости из-за
крови, заливающей ему глаза.Происходит описанное выше, но удар оказывается настолько могучим, что проходит тело персонажа насквозь. Если этот удар
был нанесен оружием ближнего боя, атакующий может немедленно совершить ещѐ одну атаку (тем же оружием) против другой
цели, которую он может поразить, не сходя с места. Если этот удар был нанесен дистанционным оружием, атакующий может
немедленно совершить ещѐ одну атаку (тем же оружием) против другой цели, стоящей прямо за первоначальной и находящейся
при этом в пределах дистанции стрельбы используемого оружия.</string>
    <string name="impact_leg_1">Удар по ноге оставляет крупный синяк, вызывающий зубодробительную боль. Персонаж получает один уровень усталости.</string>
    <string name="impact_leg_2">Скользящий удар по ноге замедляет персонажа. На один раунд его скорость передвижения падает вдвое (округлять вверх). Он
получит оглушение на один раунд и будет сбит с ног, если не пройдет средний (+0) тест Выносливости.</string>
    <string name="impact_leg_3">Мощный удар по ноге вызывает судороги по всему телу персонажа. Он сбит с ног и получает 1к10 единиц урона Ловкости.</string>
    <string name="impact_leg_4">Удар порождает микротрещины в костях ноги, вызывая сильную боль. Персонаж сбит с ног и получает 2к10 единиц урона Ловкости.</string>
    <string name="impact_leg_5">Удар ломает ногу персонажа, вызывая оглушение на один раунд и снижая его скорость передвижения до 1 метра до тех пор,
пока пострадавшему не будет оказана медицинская помощь. Также он сбит с ног.</string>
    <string name="impact_leg_6">С резким хрустом несколько маленьких костей в стопе персонажа ломаются, словно сухие сучья. Персонаж должен немедленно
пройти средний (+0) тест Выносливости или навсегда потерять возможность пользоваться своей стопой. Скорость передвижения персонажа падает вдвое (округлять вверх) до тех пор, пока ему не будет оказана медицинская помощь.</string>
    <string name="impact_leg_7">Стенания персонажа заглушает треск ломаемой ноги. Несчастный сбит с ног, оглушен на два раунда, а его нога сломана. Персонаж считается одноногим до тех пор, пока нога не будет исцелена.</string>
    <string name="impact_leg_8">Сила удара такова, что нижняя часть ноги отрывается, и кровь фонтаном хлещет из открытой раны. Персонаж должен немедленно пройти средний (+0) тест Выносливости или умереть от шока. Он навсегда теряет 1к5 очков Ловкости и ногу. Кроме
того, у персонажа открывается кровотечение.</string>
    <string name="impact_leg_9">Удар вырывает из ноги клок мяса, и всѐ вокруг захлестывают потоки крови. Попытки остановить их бессмысленны – персонаж
умирает в растекающейся алой луже.</string>
    <string name="impact_leg_10">Происходит описанное выше, но агония персонажа и его предсмертные вопли заглушают все разговоры в пределах 2к10 метров
до конца раунда.</string>
    <string name="rend_arm_1">Резкий удар вышибает из руки персонажа то, что он в ней держит.</string>
    <string name="rend_arm_2">Глубокий порез заставляет персонажа выронить то, что он держит в руке и причиняет ему один уровень усталости.</string>
    <string name="rend_arm_3">Удар режет на ленточки руку персонажа, исторгая из груди того крик боли. Несчастный роняет то, что держит в руке. У него
откроется кровотечение, если он не пройдет средний (+0) тест Выносливости.</string>
    <string name="rend_arm_4">Удар срезает кожу с руки персонажа, заполняя воздух брызгами крови и воплями. Персонаж считается сбитым с ног и получает
два уровня усталости. Его рука будет бесполезной ещѐ 1к10 раундов.</string>
    <string name="rend_arm_5">На пропоротую широким ударом руку персонажа больно даже смотреть. У него открывается кровотечение, и он заливает кровью все вокруг. Рука будет бесполезной, пока персонаж не получит медицинскую помощь.</string>
    <string name="rend_arm_6">Удар вонзается в кисть персонажа, прорезая плоть и отпуская на волю 1к5 пальцев (если на этом броске выпало 5, значит, пострадал большой палец). Персонаж оглушѐн на один раунд и потеряет возможность пользоваться своей кистью, если не пройдет
средний (+0) тест Выносливости.</string>
    <string name="rend_arm_7">Удар разрубает кожу, мышцы и сухожилия, страшно раня руку и причиняя 1к10 единиц урона Силе. Рука сломана. Персонаж
считается одноруким до тех пор, пока рука не будет исцелена. Кроме того, у него открывается кровотечения.</string>
    <string name="rend_arm_8">С впечатляюще-неестественным влажным звуком рука отделяется от тела, описывая в воздухе дугу и оставляя за собой кровавый шлейф. Персонаж должен немедленно пройти средний (+0) тест Выносливости или умереть от шока. В случае успеха, он
просто будет оглушѐн на 1к10 раундов и у него откроется кровотечение. Отныне у него только одна рука.</string>
    <string name="rend_arm_9">Удар начисто отрубает руку и входит в торс, орошая землю крови и мгновенно убивая несчастного.</string>
    <string name="rend_arm_10">Удар начисто отрубает руку и входит в торс, орошая землю крови и мгновенно убивая несчастного.Происходит описанное выше. Упавшая на землю отрезанная рука содрогается в спазмах, нажимая на спуск зажатого в ней оружия. Если убитый персонаж держат в руках дистанционное оружие, существует 5%-я вероятность одного попадания из него по
случайно определяемой цели, стоящей в пределах 2к10 метров.</string>
    <string name="rend_body_1">Если персонаж не носит брони на торсе, нанесенный порез причиняет ему один уровень усталости. Если на торсе есть броня,
ничего не происходит. Повезло!</string>
    <string name="rend_body_2">Сильный удар проделывает в теле персонажа болезненную дыру. Он получает один уровень усталости и будет оглушѐн на один
раунд, если не пройдет средний (+0) тест Выносливости.</string>
    <string name="rend_body_3">Удар срывает немалый кусок кожи с торса персонажа, заставляя его вскрикнуть. Он оглушѐн на один раунд. У него откроется
кровотечение, если он не пройдет средний (+0) тест Выносливости.</string>
    <string name="rend_body_4">Удар оставляет на груди персонажа длинную рану, заставляя его согнуться вдвое от боли. У него открывается кровотечение, и
он оглушѐн на один раунд.</string>
    <string name="rend_body_5">Из глубоких ран персонажа хлещет столько крови, что становится трудно даже ходить вокруг. Все персонажи, пытающиеся
прошагать по красным лужам, должны пройти средний (+0) тест Ловкости или быть сбитыми с ног. Сам пострадавший получает 1к10 единиц урона Выносливости и всѐ ещѐ страдает от кровотечения.</string>
    <string name="rend_body_6">Мощный удар вырезает немалый кусок плоти, и персонаж падает наземь, зажимая свои сочащиеся раны и вопя от боли. Он сбит
с ног, страдает от кровотечения и получает 1к10 единиц урона Выносливости.</string>
    <string name="rend_body_7">Удар распарывает персонажу живот. Он может попытаться удержать вываливающиеся внутренности при себе одной рукой (если, конечно, рядом не будет врача, что успешным тестом умения «Медика» не сможет перевязать его) или продолжить бой,
рискуя тем, что в каждом раунде кишки могут с 20%-й вероятностью вывалиться, что нанесет дополнительно 2к10 единиц урона. Кроме того, персонаж навсегда теряет 1к5 очков Выносливости. У него открывается кровотечение.</string>
    <string name="rend_body_8">Удар с мерзким треском рвет кожу на груди персонажа и превращает мышцы в кровавое месиво. Персонаж погибнет, если не
пройдет средний (+0) тест Выносливости. В случае успеха теста, он просто навсегда потеряет 1к10 единиц Выносливости, будет оглушѐн на один раунд, а также будет страдать от кровотечения.</string>
    <string name="rend_body_9">Удар рассекает персонажа от глотки до паха, разбрасывая вокруг кишки и другие потроха. Несчастный довольно-таки мѐртв.</string>
    <string name="rend_body_10">Удар рассекает персонажа от глотки до паха, разбрасывая вокруг кишки и другие потроха. Несчастный довольно-таки мѐртв.Происходит описанное выше, но кроме того все вокруг заливает кровища. До конца боя любой, кто будет пытаться передвигаться в пределах четырех метров от трупа, должен будет пройти средний (+0) тест Ловкости или быть сбитым с ног.</string>
    <string name="rend_head_1">Удар оставляет болезненную отметину на лице персонажа, причиняя один уровень усталости. Если он носил шлем, то ничего
не происходит. Счастливчик!</string>
    <string name="rend_head_2">Удар срезает кусочек скальпа, и хлещущая кровь заливает глаза персонажа, накладывая штраф -10 на тесты Ближнего и Дальнего боя на следующе 1к10 ходов. У несчастного откроется кровотечение, если он не пройдет средний (+0) тест Выносливости.</string>
    <string name="rend_head_3">Персонаж оглушен на 1к5 раундов, приходя в себя, после пары рваных ран на лице. Если персонаж носил шлем, его сбивает.
Кроме того, у персонажа открывается кровотечение.</string>
    <string name="rend_head_4">Удар проходит рядом с глазницей, нанося 1к10 единиц урона Восприятию. Персонаж потеряет глаз, если не пройдет рутинный
(+20) тест Выносливости. Ничего, поставит бионический.</string>
    <string name="rend_head_5">Удар срывает шлем с головы персонажа. Если он не носил шлем, ему срезает ухо, и герой глохнет до тех пор пока не получит
медицинскую помощь. Потерявший ухо навсегда потеряет одно очко Товарищества, если не пройдѐт средний (+0) тест Выносливости. Также персонаж получает оглушение на 1к5 раундов.</string>
    <string name="rend_head_6">Пришедшийся по лицу удар оставляет на нѐм неизгладимую отметину. Сделайте бросок к10, чтобы определить, чего персонаж
лишился. 1-3 – глаз; 4-7 – нос (Товарищество навсегда уменьшается на 1к10); 8-10 – ухо (персонаж глохнет до тех пор пока не
получит медицинскую помощь). Кроме того, персонаж получает 1к5 уровней усталости. У него открывается кровотечение.</string>
    <string name="rend_head_7">Удар срезает персонажу часть лица, вдобавок вышибая немало зубов. Персонаж навсегда слепнет, а его Товарищество навсегда
уменьшается на 1к10. Кроме того, отныне персонажу нужно будет приложить усилия, чтобы говорить внятно. Кроме того, он
получает кровотечение и оглушение на один раунд.</string>
    <string name="rend_head_8">Удар разрубает голову надвое, глаза вываливаются из глазниц, а мозг стекает по щекам словно студень. Персонаж умирает ещѐ
до того как упадет на землю.</string>
    <string name="rend_head_9">С непередаваемым влажным звуком голова персонажа отправляется в свободный полѐт, с мерзким звуком приземляясь в 2к10
метрах от бывшего хозяина. Он мгновенно погибает.</string>
    <string name="rend_head_10">Происходит описанное выше, за исключением того, что шея персонажа извергает поток крови, орошающий всех вокруг и заставляя их предпринять средний (+0) тест Ловкости. Провалившие этот тест получают штраф -10 на Ближний и Дальний бой на
один раунд, поскольку кровь заливает их глаза или окуляры визоров.</string>
    <string name="rend_leg_1">Удар отталкивает конечность назад, нелепо и болезненно еѐ выворачивая. Персонаж получает один уровень усталости.</string>
    <string name="rend_leg_2">Персонажу ломает колено. Он будет сбит с ног и заработает кровотечение, если не пройдет средний (+0) тест Ловкости.</string>
    <string name="rend_leg_3">Длинная резаная рана наносит 1к5 единиц урона Ловкости и открывает кровотечение.</string>
    <string name="rend_leg_4">Удар вышибает персонажу коленную чашечку, заставляя его пасть лицом в грязь. Его скорость передвижения падает вдвое до
тех пор, пока ему не будет оказана медицинская помощь. Также персонаж сбит с ног и получает 1к10 единиц урона Ловкости.</string>
    <string name="rend_leg_5">Глубокая рана, извергающая поток крови, обнажает кости, мышцы и сухожилия персонажа. У него открывается кровотечение.
Кроме того, Ловкость персонажа навсегда уменьшиться на одно очко, если он не пройдѐт средний (+0) тест Выносливости.</string>
    <string name="rend_leg_6">Удар отрезает персонажу часть стопы. Он должен немедленно пройти средний (+0) тест Выносливости или навсегда потерять
возможность пользоваться стопой. В случае успеха теста, скорость передвижения персонажа падает вдвое (округлять вверх). В
любом случае, у персонажа открывается кровотечение.</string>
    <string name="rend_leg_7">Удар с силой входит в ногу, дробя кости и кромсая сухожилия. Нога сломана. Персонаж считается одноногим до тех пор, пока
нога не будет исцелена. Кроме того, это увечье сопровождается кровотечением, оглушением на один раунд и сбитием с ног.</string>
    <string name="rend_leg_8">Один резкий удар – и оттяпанная нога лежит на земле, разбрызгивая повсюду кровь. Персонаж должен немедленно пройти
средний (+0) тест Выносливости или умереть от шока. В случае успеха теста, персонаж лишится ноги, будет оглушен на 1к10
раундов и у него откроется кровотечение.</string>
    <string name="rend_leg_9">Звук разрубаемого мяса – и нога отделяется от тела персонажа, а он падает наземь, оглашая всѐ вокруг предсмертными воплями.</string>
    <string name="rend_leg_10">Звук разрубаемого мяса – и нога отделяется от тела персонажа, а он падает наземь, оглашая всѐ вокруг предсмертными воплями.Происходит описанное выше, но из ран натекает столько кровищи, что любой, кто до конца боя попытается бежать или совершить натиск в пределах шести метров от трупа, должен будет пройти средний (+0) тест Ловкости или быть сбитым с ног.
</string>
    <string name="squad_title">Название отряда</string>
    <string name="filter_by_name">Фильтр по имени</string>
    <string name="full_random_attack">Полная случайность</string>
    <string name="wounded_first">Сначала - раненых</string>
    <string name="already_dead">Этот враг уже убит</string>
    <string name="attack_failed">атака не удалась: %d</string>
    <string name="new_defender">по ошибке попали в: %s</string>
    <string name="attack_part">перевёрнутый d100: %1$d часть тела: %2$s</string>
    <string name="all_attack_parts">все части тела: %s</string>
    <string name="attack_count">число атак: %d</string>
    <string name="previous_evasion">оставшееся число уклонений: %d</string>
    <string name="evasion_success">число успешных уклонений: %d</string>
    <string name="remain_evasions">оставшееся число уклонений %1$s : %2$d</string>
    <string name="attacks_after_evasion">число успешных атак после уклонения: %d</string>
    <string name="all_attacks_evaded">враг уклонился от всех атак</string>
    <string name="calculating_attack">расчёт атаки: %d</string>
    <string name="damage_count">урон - количество d10: %d</string>
    <string name="current_damage">входящий урон для атаки %1$d : %2$d</string>
    <string name="damage_for_attack">полный урон после атаки %1$d с модификаторами и бронёй: %2$d</string>
    <string name="armor_for_attack">полная броня при атаке в %1$s : %2$d</string>
    <string name="total_damage_without_armor">полный урон без учёта брони: %d</string>
    <string name="total_damage">полный урон: %d</string>
    <string name="rage_calculation">расчёт праведного гнева</string>
    <string name="death_from_rage">смерть от праведного гнева</string>
    <string name="rage_crit">крит от праведного гнева d5: %d</string>
    <string name="defender_dead">противник погиб</string>
    <string name="defender_hp">hp противника: %d</string>
    <string name="rage_with_armor_save">праведный гнев: поглощение бронёй</string>
    <string name="crit">крит: %d</string>
    <string name="squads">Отряды</string>
    <string name="units">Юниты</string>
    <string name="fights">Бои</string>
    <string name="cant_delete_archetype">Невозможно удалить образец: найдены зависящие от него юниты</string>
</resources>
